李偲嫣個仔劉仲朗請入嚟，有嘢想同你講

你媽死了

終於冇人阻佢打鋮浚哥

你老母

死撚咗

屌死你老母

nmsl

NMSL

你個名

繼兒冇得動母

你老母終於死啦 屌你

但係可以動武

可能佢個仔都好開心 死撚左個妖孽老母

好mean啊。

Btw,仲朗，你媽做左藍絲既天使啦！

靈堂的火…

仔打老豆，周時有

連登仔 : NMSL

痴線佬

手joke

靈堂會唔會失火

呢鑊真係NMSL

坐緊監，上唔到連登

積下口德plz

私煙死左
個仔直接踢出街啦
結婚得2年 邊個養依d牛龜拖油樽

坐緊牢，老母已經火化咗

10/10

我要再賤d啊！

火我放的

「正義聯盟」創黨主席李偲嫣的兒子劉仲朗，被指於今年 6 月與繼父謝鋮浚爭執，其後用三腳架毆打對方至面骨骨折，被控一項傷人罪，還押至今（4 日）在屯門裁判法院再提堂。

認真手足嚟嘅 謝鋮浚藍到仆街 樓主pin this

666

咩拖油樽。。。
大陸叫拖油瓶
香港叫遊艇仔

朗仔濕鳩佢繼父唔代表佢係手足
可以狗咬狗啫

以後再冇得屌佢老母

佢好似好憎個繼父

靈堂失火

好波！

終於死老母

Nmsl

條臭閪請得起清洪打官司都唔係窮人
下一步應該係後父同個仔爭產

老母副身家俾人食嘢......

Sorry 錯字 食咗

好地獄，講緊你老母入地獄呀

真係夠晒保護，以後可以同老母保持社交距離

同阿仔講:若你喜歡拜人?
你媽死了

有冇佢張靚仔相？

可以開拖打柒你個老豆
今次冇人會阻住晒

唔好怪港父
平時上開微博
性格係咁 做得多dirty work

我屌
呢個算啦，佢個仔都唔想嘅

支持本土
鋮浚哥，可以拍返套「地獄的階梯」

佢阿媽個波罩唔到佢喇

一家人要齊齊整整

大大聲笑咗出嚟

NMSL !!! NMSL!!!!

RAP你媽個B

帛金比後父袋晒，好慘

香港直接叫賤種啦...今次報應到

你老母死咗刺激到bitcoin幣價再創新高，你媽死得好啊

應該慶祝緊

26歲
養乜鬼

我操你媽

上次個官好似話傷勢幾重下
無私煙阻住咪

高質Po

吃你🐎的骨灰拌飯

陳述句ja wo

好mean但好正

咁快有遺作賣
仲要炒到去千五

推一推希望佢個仔睇到

笑喪黎,全港都鄧佢開心

笑左

笑撚左，係掂既

笑撚死

君君笑得幾可愛

你阿媽話佢好凍阿

屌好撚衰, 同大陸個 NMSL 首尾呼應

打尻佢就岩，完全係摟打

全能嘅主，希望佢冚家剷，阿們

Nmsl
Nmslese

眾籌捐$1 得唔得

屌！笑到仆街

NMSL呢句原來係呢個時候用

天國的階梯

君你老母咩同你有親？

CLS

我記得係張潔宜嚟

死肥Nic死老母

屌

睇黎識佢個仔本人

ching辛苦了

其實係叫油瓶仔

推

佢坐緊監睇唔到

落去地獄做雞啦

中囯女人 = 雞
李偲嫣 = 臭閪的臭雞

遲下有排你用 練習下先

繼兒死老母再動武

要寫聖誕咭了

Nmls

點解唔打nmsl

丁過幾次

重口味

最好笑都係雙色骨灰

你估𨳒人老母無後果

NMSL
NMSL
NMSL
NMSL
NMSL
NMSL
NMSL
NMSL
NMSL
NMSL
NMSL
NMSL
NMSL
NMSL
NMSL
NMSL
NMSL
NMSL
NMSL
NMSL
NMSL
NMSL
NMSL
NMSL
NMSL
NMSL
NMSL
NMSL
NMSL

屎啦屎

咪咁喇 你自己暗爽未算

有個咁嘅老母
做仔嘅真係得狗可以做frd

終於可以抬起頭生存

樓主精彩

真nmsl

往死裡打

繼兒可以繼續動武

唔係手足咪支 joke囉

你是個沒媽的孩子

個仔最不幸
今次連一蚊都分唔到

會唔會日日打交架?

笑撚左

你老母就死撚左

油瓶仔，但係個瓶字讀peng5，所以你聽錯左做遊艇

收到風佢個仔好撚開心

後父成俊哥收唔少帛金，記得分一份

等咗成日終於有隻智商上限得IQ60嘅attention seeking 波台狗畀我block

嚟 我餵啲attention畀你
食飽啲呀餵完block你冇得再食

朗仔，拿拿林去幫你老母申請果5,000蚊中武肺基金啦! 火化咗唔知仲俾唔俾你申請

威到😂

一死碌柒